中共打手 陳志豪 如何起家成軍 如何操盤極盡嗱喳 林鴻達 評論台 20210221

美國發表報告中共响社交網絡發放假消息操控輿論，其中一個被點名嘅人 #新民黨 #陳志豪。佢同 #容樂其 #巫堃泰 等人早在十多年前的 #OurTV 已經係一夥。佢哋所進行嘅輿論操作，手法極度嗱喳，而我正正係身受其害
___________________
0:00 中共打手 陳志豪 如何起家成軍 如何操盤極盡嗱喳
3:30 陳志豪 容樂其 巫堃泰 嘅「結盟」，一切由十多年前的網絡多媒體平台 OurTV 開始
13:55 OurTV 及直屬嘅組織 社區發展動力培育 (CDI) 由表面裝扮支持民主 到 鬼影處處
24:40 2018年3月台北一場研討會，CDI 的 #區贊年 極有可疑向中共報館通風報訊
28:01 陳志豪 整個集團操作輿論手法可謂相當精密，由有如CCTVB 造星吸納想上位願意受指揮嘅人
38:15 Set Agenda 就是引導輿論、分散注意力、矇敝港人視野，俾共產黨做嘢
42:40 建立自家人事網絡，並聯外結盟，就是控制輿論
48:20 對未能吸納嘅人進行邊緣化、污名化，例如常對外「宣揚」我只係 悉尼老鼠
58:40 Facebook YouTube 一直壓抑我發佈的內容的傳遞，就係配合陳志豪的操作
1:00:58 Facebook 數據說明一切，朱西白格不容抵賴
1:09:01 YouTube 賤招 - 唔識我尊姓大名唔會睇到我啲片

___________________

訂閱 Jacky Lim Channel
有請「課金」支持，多少不拘：
#StayHome #WithMe #跟我一起 #宅在家

___________________
更多汽車、巴士、小巴、運輸影片節目：
HK Bus Channel -
HK Car Channel -